懇請中央安排毛主席遺體訪問香港

讓毛主席看看今天香港的發展

老冇認同

好主意

老衲成晚發功都爆不起一個post

老真認同